睇死你地都係唔敢罷工

淨係識係度吹，到最後都係淆底驚俾人炒

推